香港，勝在有香港警察

香港，勝在有香港警察

香港警察世界第一
（差）

Moring 鳩蛇！！！

你點影的

救

你
點
影
的

你點知的

Yes sir!

早晨

同世界接軌了

你點影的？

快到

鳩蛇！

你班友仔快到

Ok sir

hi

yes sir good morning sir

今日off?

cls 咁快

連登勝在有鳩蛇

正評引黑警入黎睇啦

爾何攝乎？

Good Morning Sir

yes sir

morning sir

sir gau!

俾venus入嚟睇

sir幫你推post, 叫你d兄弟唔好再用棍打穿人個頭得唔得

Good day sir

香港，勝在有鳩硬冇親戚

hi sir

Morning 鳩。。。。sir！
你點影的？

Good morning sir!

香港，勝在有鳩蛇

拉

鳩硬sir

Yes sir

阿Sir好波

樓主令我諗起屌admin屎忽

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

Sir Yes Sir

yes sir!

sir 唔洗ot?

召喚鳩sir

good morning sir

Good morning sir

venus 張圖呢

Morning sir

你點勝的

早晨阿Sir

up

踩「同事」 抬高自己

咁仆街既野都係得鳩蛇先做得出

起碼樓主唔係走數撚先

多謝鳩sir幫手整理

鳩sir早晨

Yes sir
Thank you sir!

做咩抄icac

建議大家跟鳩SIR學野 整多D GIF 周圍貼

辛苦晒啦 阿Sir

Good morning Sir!

鳩蛇早

Hi sir

國際標準

鳩蛇
nice 整合！

和平獎提名片段

香港警狗第一賤種同仆街

推

yes sir thank you sir!

morning sir yes sir!

Hiv醫成點？

push

鳩蛇食左屎未？

啊sir今日day off?

good morning sir!

喂狗仔

鳩蛇好波!

多謝鳩蛇整合

Sir!

morning 蛇!

Sir 你篤左灰未？

Pish

黑警醜態實錄

morning sir！
又來派膠

你自己睇咪得囉，sir!

鳩蛇出post必上熱門

Good morning, Sir!!

蛇 耶 蛇

Yes Sir! Morning Sir!

香港無警察無差人無狗
只有恐怖分子

Yes 蛇

原來是呀蛇

邊止咁少呀

返緊工就同你班夥記有講有笑 放工就背後插佢地幾刀 咁樣好咩

TWITTER
TWITTER
TWITTER
TWITTER
TWITTER
TWITTER
TWITTER

幾時整返輯黑警記錄片
btw 你點影的

黎明行動

好撚慘 比人屈係狗

果然係共匪惡犬

Morning sir!

係咪on9
呢個鐘數比佢d垃圾文上熱門

Er....er...er

Goodbye sir

拉 屌你老母垃圾狗刷熱門

點po去港人港地

有名你叫差人

幾撚時死

鳩sir more

早晨鳩sir

拉 屌你老母垃圾曱甴刷熱門

我發現大家都好比面係會叫你做阿sir
唔會比人屌sir你老母

Upup

不要推

因為有鳩sir姐

好波

連登勝在有鳩sir

其實佢有無諗過轉account 個名臭曬

Good Morning Sir
Wadiu好暴力Sir
好撚驚Sir

香港冇警察啦！全部係公安，冷血殺人犯！

Nice sir push

Morning Sir
一早出黎呃OT

鳩sir你張白卡有冇放係身啊？

確定要打包所有圖片嗎？

Sir, proud of you

Yes Sir

你點影的?

我冇相關資訊
大家都係睇同一個畫面, 但我睇唔到

又作反喇鳩sir

Yes sir!Good morning sir!

sir唔使開工咩

早晨鳩Sir.
你點影的?

Put in twitter

good morning鳩sir

你啲風呢係幾個麻甩佬打邊爐嗰陣鳩吹
定係可信性高架

鳩蛇世界第一

黑警

起身屌閪啦 鳩sir

鳩sir

推
要記錄在案

Morning Sir
鳩Sir今日幫手做冷氣佬？

721

sir唔好打我 ok?

鳩蛇早晨

Thank Q Sir

鳩sir出入平安呀
少一個冇一個啦

YESSIR!!!!!!!!!

Morning 鳩sir 夠鐘食狗糧未

早晨阿sir
你地班警畜幾時肯以死謝罪？

世界第一啦

Good morning dogs

鳩蛇

你點影嫁

Good morning sir !

香港警察世界第一
垃圾!

點解呢條友可以咁厚顏不停開po刷存在感

推。

Sir~
我開咗個相薄back up 黑警罪行

Push

好，支持

鳩sir辭左職未

鳩sir 一出po就上到熱門唔係冇原因

Yes sir thank you sir

所有手足緊記,前線每一日都響度搏緊命,我地一定要全力支持,唔好放軟手腳!!!!!!!!兄弟爬山,各自努力!!!!!!

Thank you sir !

呀蛇有一手料未

鳩sir午安

屌 拉

Good morning Sir!!!!

尋日停職休假

Thank you Sir !!!!

有冇多啲 我要全部

一齊貼上來